\newpage
\section*{Заключение}\label{sec:conclusion}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}

В ходе работы был реализован и исследован муравьиный алгоритм решения задачи коммивояжера. Была получена экспоненциальная зависимость времени работы алгоритма от количества вершин графа.
Было проведено исследование зависимости оптимальности результата от параметров уравнения. Были получен следующий вывод:
Для каждого коэффициента целесообразно задать ряд значений и сравнить результаты работы программы при каждом наборе. Заранее определить оптимальные величины коэффициентов не представляется возможным, однако, точно можно сказать, что alpha и beta должны быть одного порядка и прочие коэффициенты не должны обращаться в ноль или принимать очевидно большие или малые значения.